{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696de4b043d0caf26f75", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "k-\u4e2d\u5fc3\u70b9\u805a\u7c7b\u95ee\u9898", "optionC": "\u5c42\u6b21\u805a\u7c7b\u95ee\u9898", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u591a\u5206\u7c7b\u95ee\u9898", "type": "1", "optionA": "\u4e8c\u5206\u7c7b\u95ee\u9898", "knowledge": "\u673a\u5668\u5b66\u4e60", "question": "\u4e00\u76d1\u72f1\u4eba\u8138\u8bc6\u522b\u51c6\u5165\u7cfb\u7edf\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5f85\u8fdb\u5165\u4eba\u5458\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u6b64\u7cfb\u7edf\u4e00\u5171\u5305\u62ec\u8bc6\u522b4\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u4eba\u5458\uff1a\u72f1\u8b66\uff0c\u5c0f\u5077\uff0c\u9001\u9910\u5458\uff0c\u5176\u4ed6\u3002\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u6700\u9002\u5408\u6b64\u79cd\u5e94\u7528\u9700\u6c42\uff1a\uff08\uff09\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f76", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "y[3]=11", "optionC": "y[2]=11", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "y[1]=11", "type": "1", "optionA": "y[0]=11", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5728\u5c0f\u7aef\u5e8f\u7684\u673a\u5668\u4e2d\uff0c\u5982\u679c\nunion X\n{\n    int x;\n    char y[4];\n};\n\u5982\u679c\nX a;\na.x=0x11223344;//16\u8fdb\u5236\n\u5219\uff1a\uff08\uff09", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f77", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4eca\u5929H\u65e9\u4e0a\u9047\u5230\u5835\u8f66\u4e86", "optionC": "\u4eca\u5929H\u65e9\u4e0a\u7761\u8fc7\u5934\u4e86\u7684\u6982\u7387\u5927\u4e8e0.2", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u4eca\u5929H\u65e9\u4e0a\u7761\u8fc7\u5934\u7684\u6982\u7387\u4e3a0.2", "type": "1", "optionA": "\u4eca\u5929H\u65e9\u4e0a\u7761\u8fc7\u5934\u4e86", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "H\u540c\u5b66\u6bcf\u5929\u4e58\u516c\u4ea4\u4e0a\u5b66\uff0c\u65e9\u4e0a\u7761\u8fc7\u5934\u6216\u9047\u5230\u5835\u8f66\u90fd\u4f1a\u8fdf\u5230\uff1bH\u65e9\u4e0a\u7761\u8fc7\u5934\u7684\u6982\u7387\u4e3a0.2\uff0c\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u5835\u8f66\u7684\u6982\u7387\u4e3a0.5\uff1b\u82e5\u67d0\u5929\u65e9\u4e0aH\u8fdf\u5230\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u4ee5\u4e0b\u63a8\u6d4b\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08\uff09\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f78", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "d", "optionC": "c", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "b", "type": "1", "optionA": "a", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840 C/C++", "question": " test.c\u6587\u4ef6\u4e2d\u5305\u62ec\u5982\u4e0b\u8bed\u53e5\uff1a\n#define INT_PTR int*\ntypedef int*int_ptr;\nINT_PTR a,b;\nint_ptr c,d;\n\u6587\u4ef6\u4e2d\u5b9a\u4e49\u7684\u56db\u4e2a\u53d8\u91cf\uff0c\u54ea\u4e2a\u53d8\u91cf\u4e0d\u662f\u6307\u9488\u7c7b\u578b\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f79", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6000", "optionC": "5000", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "4000", "type": "1", "optionA": "3000", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u4f7f\u7528\u4e00\u8f86\u5361\u8f66\u8fd0\u8f93n\u5757\u5355\u57571TB\u88c5\u6ee1\u6570\u636e\u7684\u786c\u76d8\uff0c\u4ee5\u65f6\u901f80km/h\u884c\u9a761000km\u5c06\u6570\u636e\u8fd0\u9001\u5230\u76ee\u7684\u5730\uff1b\u5361\u8f66\u81f3\u5c11\u8fd0\u9001\uff08\uff09\u5757\u786c\u76d8\u624d\u80fd\u4f7f\u8fd0\u8f93\u901f\u7387\u8d851000Gbps\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f7a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "mike mike", "optionC": "mike root", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "root rooy", "type": "1", "optionA": "root mike", "knowledge": "Linux", "question": "Linux\u7cfb\u7edf\u4e2d\u67d0\u4e2a\u53ef\u6267\u884c\u6587\u4ef6\u5c5e\u4e8eroot\u5e76\u4e14\u6709setid\uff0c\u5f53\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u7528\u6237mike\u8fd0\u884c\u8fd9\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u65f6\uff0c\u4ea7\u751f\u7684\u8fdb\u7a0b\u7684\u6709\u6548\u7528\u6237\u548c\u5b9e\u9645\u7528\u6237\u5206\u522b\u662f____", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f7b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "str1\u548cstr2\u5730\u5740\u76f8\u540c\uff0cP1\u548cP2\u5730\u5740\u4e0d\u540c", "optionC": "str1\u548cstr2\u5730\u5740\u4e0d\u540c\uff0cP1\u548cP2\u5730\u5740\u4e0d\u540c", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "str1\u548cstr2\u5730\u5740\u76f8\u540c\uff0cP1\u548cP2\u5730\u5740\u76f8\u540c", "type": "1", "optionA": "str1\u548cstr2\u5730\u5740\u4e0d\u540c\uff0cP1\u548cP2\u5730\u5740\u76f8\u540c", "knowledge": "C/C++", "question": "\u9488\u5bf9\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\uff0c\nconst char str1[] = \"abc\";\nconst char str2[] = \"abc\";\nconst char *p1 = \"abc\";\nconst char *p2 = \"abc\";\n\u5224\u65ad\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08\uff09", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f7c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.75", "optionC": "0.66", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "0.5", "type": "1", "optionA": "0.33", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u786c\u5e01\u6e38\u620f\uff1a\u8fde\u7eed\u6254\u786c\u5e01\uff0c\u76f4\u5230\u67d0\u4e00\u4eba\u83b7\u80dc\u3002A\u83b7\u80dc\u6761\u4ef6\u662f\u5148\u6b63\u540e\u53cd\uff0cB\u83b7\u80dc\u662f\u51fa\u73b0\u8fde\u7eed\u4e24\u6b21\u53cd\u9762\uff0c\u95eeAB\u6e38\u620f\u65f6A\u83b7\u80dc\u6982\u7387\u662f\uff08\uff09\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696de4b043d0caf26f7d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2-3-5-4-6-7-9-1-8", "optionC": "5-4-2-1-3-7-6-9-8", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "1-2-6-5-4-3-8-7-9", "type": "1", "optionA": "3-2-8-7-6-9-5-4-1", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5df2\u77e5\u67d0\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u524d\u5e8f\u4e3a\uff081-2-3-4-5-6-7-8-9\uff09\uff0c\u4e2d\u5e8f\u4e3a\uff082-3-1-6-7-8-5-9-4\uff09\uff0c\u5219\u5b83\u7684\u540e\u7eed\u4e3a\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f7e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u9700\u8981\u5224\u65ad\u8fb9\u754c", "optionC": "(m-r+f) mod m", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "r-f", "type": "1", "optionA": "\uff08m+r-f\uff09mod m", "knowledge": "\u961f\u5217 \u6570\u7ec4", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7528\u6570\u7ec4C[1..m]\u8868\u793a\u7684\u73af\u5f62\u961f\u5217\uff0cm\u4e3a\u6570\u7ec4\u7684\u957f\u5ea6\u3002\u5047\u8bbef\u4e3a\u961f\u5934\u5143\u7d20\u5728\u6570\u7ec4\u4e2d\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0cr\u4e3a\u961f\u5c3e\u5143\u7d20\u7684\u540e\u4e00\u4f4d\u7f6e\uff08\u6309\u987a\u65f6\u9488\u65b9\u5411\uff09\u3002\u82e5\u961f\u5217\u975e\u7a7a\uff0c\u5219\u8ba1\u7b97\u961f\u5217\u4e2d\u5143\u7d20\u4e2a\u6570\u7684\u516c\u5f0f\u5e94\u4e3a\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f7f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "32\uff0c50\uff0c100\uff0c70\uff0c65\uff0c60", "optionC": "65\uff0c100\uff0c70\uff0c32\uff0c50\uff0c60", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "60\uff0c70\uff0c65\uff0c50\uff0c32\uff0c100", "type": "1", "optionA": "100\uff0c60\uff0c70\uff0c50\uff0c32\uff0c65", "knowledge": "\u5806", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u952e\u5b57\u5e8f\u5217\u4e3a\u5806\u7684\u662f\uff08\uff09\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f80", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "17.25", "optionC": "16.75", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "16.25", "type": "1", "optionA": "15.25", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u67094\u4e2a\u8fdb\u7a0bA,B,C,D,\u8bbe\u5b83\u4eec\u4f9d\u6b21\u8fdb\u5165\u5c31\u7eea\u961f\u5217\uff0c\u56e0\u76f8\u5dee\u65f6\u95f4\u5f88\u77ed\u53ef\u89c6\u4e3a\u540c\u65f6\u5230\u8fbe\u30024\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6309\u8f6e\u8f6c\u6cd5\u5206\u522b\u8fd0\u884c11,7,2,\u548c4\u4e2a\u65f6\u95f4\u5355\u4f4d\uff0c\u8bbe\u65f6\u95f4\u7247\u4e3a1\u3002\u56db\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7684\u5e73\u5747\u5468\u8f6c\u65f6\u95f4\u4e3a \uff08\uff09\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f81", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u957f\u8fde\u63a5\u76f8\u5bf9\u77ed\u8fde\u63a5\u53ef\u4ee5\u8282\u7701\u5efa\u7acb\u8fde\u63a5\u7684\u65f6\u95f4", "optionC": "\u670d\u52a1\u7aef\u7f16\u7a0b\u4f1a\u8c03\u7528listen()\uff0c\u5ba2\u6237\u7aef\u4f1a\u8c03\u7528bind()", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u4e3b\u52a8\u5173\u95ed\u7684\u4e00\u7aef\u4f1a\u51fa\u73b0TIME_WAIT\u72b6\u6001", "type": "1", "optionA": "UDP\u662f\u4e0d\u53ef\u9760\u670d\u52a1", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7f51\u7edc\u7f16\u7a0b\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u5e08\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u9898"}]}